[開定先]明珠930: The Dark Knight Rises

Master Wayne

why do we fall

Bale

alfred

正

幾時先肯重播小丑 雖然睇過好多次

Alfred

開波喇

場打交戲

小指頭

Tvb前幾個月播過第一集，而家播第三集
就係唔播第二集

睇左好多次都重睇

等睇夜神起義Bane打輸俾腹肌mk

垃圾 wayne

係廢d嫁喇

好撚正

對淫腳

貓女岩岩果段真係好好J

Anne 係正嘅

blake 真係型撚到呢

Gordon-Levitt

淫娃

呀 ! 巧京京呀 !!

無得退休

Hide the anger

我覺得佢好撚正

冚住個大頭佛呢幕 真係睇一次笑一次

好撚型

曼德拉

諗起腹肌潮文

一腳踢爆磚牆

岩岩返到屋企

I am back

點解咁少人睇咁既

啲武器唔同次元

貓女

Cat woman真係好正

架電單車掟彎呢度真係型到喊

諗起lego batman入洞個密碼

阿福

Darkness

福伯

果然係bruce wayne背後既男人

Goodbye Alfred

成件事睇得最透真係阿福

真係可以咁樣減速咩

Becoz i am batman

覺得千雪有啲似貓女，而且係大口
kelly個feel似華奧古個女

鐵甲奇俠正人渣

姚晨個口仲大

唔好post相

都幾正啊 印象中

一時時啦都幾淫嘅

okok

我講緊香港

條腰斷啦

貓女個pat

Batman唔夠打

好大隻

Batman比人打到仆街

渣ga

Tom hardy咁矮都可以拍到bane又高大又得人驚

bane : 比 d 掙扎我

屌又諗起腹肌潮文

Bane頭先話born in the dark段對白好正

講多都嘥氣 一拳質埋去

唔翻操就同人抽

佢隻眼隔離果粒野好礙眼

班恩點解要包住個嘴

老喇，全盛時期係第二集

蝙蝠俠全副盔甲都打唔痛bane 其實佢兩個磅數好似差唔多

Bane 明顯高大好大wo

呢套野最失敗係無啦啦話個女人先係final boss
將Bane成套戲建立既霸主形象摧毀

Bvs 個batman 大隻好多，同班恩打濕濕碎

神。初弒

dceu有bane既話一定成隻hulk咁

係，完全係多餘，佢可能想懶俾人估唔到既感覺，但最後出黎就

男子監獄

斷腰人體固定play

fish fish pasta

無計 Nolan玩寫實

o'neal 咁

其實段打鬥好撚弱

鬼佬唔識拍打戲

國歌幾好聽

果陣入場睇, 呢段睇到嘩嘩聲

我睇Imax

死亡達陣

有冇發覺d鏡頭轉得好快，每個鏡頭頭唔超過十秒

我覺得ok喎
強如bane都只係隻兵
全因對條女嘅愛慕先會甘願為佢奉獻一切

因為bale本身都唔係高佢好多

Nolan batman trilogy拍得最差就係打戲

睇唔明
要睇返d影評 先get到當中表達既意義
利申 冇追開

警犬廢到

TomHardy 變聲真係出神入化

JGL

撚聲

佢做legend嗰陣把聲唔識欣賞
但套戲好睇

高登警長

Tom hardy鬼佬黎講算矮
要做到bane個效果好考功夫下

香港需要bane

Bane段speech

如果joker冇死到，今集都會有佢，但而家bane已經掌握左batman個軍火庫，搞到batman破產，收曬差佬落地底，成個gotham一片混沌，batman贏呢個結局已經好勉強，有少少失控，如果有埋joker，都唔知點收科，真係要superman幫手

可能到最後會同紅衛兵嗰期差唔多

好振奮

根本就係咁。

成套戲最好睇呢part

睇得好痛快

如果有joker應該唔會出bane啦

call 晒 d 超人, 閃電俠 , 綠燈俠地 幫拖

估佢唔到但又好合理

真島

好撚痛呀師父

Christopher Nolan

cat girl 仲正

未死前好似諗住第三集係bane喺監獄放joker稻草人出嚟，之後batman搞掂佢，難到痴線，仲有bane啲手下又有蝙蝠車

成日覺得Comissioner Gordon好慘, 一開始就被逼忍其他警犬, 之後就要為咗成個城市而老屈Batmab

fish fish pasta pasta

得佢同貓女真係搞唔掂

自膠
Batman

兵！

佢地嗰種打鬥方式係有名堂的

個stlye 有名姐
唔代表要拍到咁呀

咩名

Between batman 真係好靚仔 回不去了

keysi

三套電影一滴血都冇

個黑獄係唔係諗出來，定真實存在?

Why do we fall

我鍾意joker 嘅狂

其實佢地up乜

Up

好緊張呀媽呀

Cillian Murphy

食貓女咬過的蘋果

貓女好樣衰

好正喎ching

長髮Anne 好正

呢集Catwoman
絕對係所有Batman電影最正嘅一個

好索

Batman電影得兩個catwoman啫

一上來就中槍

係，佢當時個look 嚟講，口大已經唔重要

Light it up

著套貓女衫著得好好睇

背景音樂好好J

個pat正到呢

唔係引戰 美國隊長2既打鬥真係英雄片最好睇

緊身

唔理得咁多
最正一定係佢

好正

個屎忽

not everything, not yet

cat woman 公路炸彈

Wayne

點解要聚埋一齊打
唔係遠距離駁火

呢個問題我都諗咗好耐

扯頭髮

不過個畫面係幾正
背景群毆
兩個主角對打

唔明點解要喺朝早打

但係啲打戲好廢

成班友打爛仔交

徒手打爆條石柱

Batman把聲

淘寶裝甲

中刀呢下聲

件甲渣ga

破防

咁有錢 俾子彈打穿都算 宜家就其一把生果刀都得

呢集真係好多bug屎
Batman爬返上嚟之後到底點返番去gotham

其實蝙蝠俠有咩特別技能

兵既設定大概幾歲

第二集講過以前件甲太厚太唔靈活
所以換左件薄甲

薄到刀都防唔到

Bane

笑甚麼畜生 你的炸彈也是淘寶的

有錢

call uber

Friendzoned

有聲控蝙蝠車

女人渣車系列

頂你哋，生果刀

圍圈祈禱

電單車 okay

現實係拍攝時整爛咗個imax cam

batman殺人

今集開頭佢套甲都頂到子彈

明明joker比人收左監，但係當bane幫人越獄個時，joker唔係到？
一直都唔係好明
Sorry for 1999

oh dear

joker 死左啦 wtf

即走

唔係batman撞死咗

當初人地騎劫核彈個時唔用

返去重睇

套甲有乜用

睇番上一集唔該

話俾人知佢係batman同保護佢關心嘅人

Joker性格寸柒柒，坐監過唔到三日

佢死果幕真係睇親都笑

條女死呢幕好屎戲

Pk好慘 睇親都眼濕濕

個鼻唔會頂住塊面嘅咩 , 仲嘴到

你依加先知

Young boy shoulders

睇左咁多次都唔明點解得咁少時間都仲要講咁多野

咁多年都記得

d 對白好正
真係好岩今日既香港

點解Bruce Wayne最尾冇死到？

個海心諗 又關我咩事

蝙蝠洗頭艇

留低嘅係一份心意而唔係負擔

一陣會講

保護色黎
夜晚打交+30%戰鬥力

Florence 見

天才
好打

X-Men

靚仔 善良

Pro X 2.0

羅賓的誕生

有錢 多女

羅賓

完
時間好快過

dc 幾時可以拍到咁嘅質素嘅戲

著啦望

睇左好多次都仲覺得好好睇

robin 冇受過 shadow 訓練，妄想自己可以繼承 batman ?

個尾真係收得靚到

???

個演員死左

睇十次都覺得好睇

幾時開始呢套唔係dc?

第二集都係

最尾唔影蝙蝠俠個樣就咁完就perfect

普通散仔一個，真係以為換套衫可以變Batman

導演功力，場景調度，音樂，演員cast同演技，全部世界級

所以bvs 死咗

Nolan

阿sir做嘢唔使你教

Btw 同樣英雄死 bvs 超人好似好過呢度 可能著墨較多

唔畫到出腸真係會有人唔明

睇dc漫畫啦

仲要冇錢

冇人講頭先塊牌影bruce呀媽個名？

嗱

但劇情有啲BUG……

點解無死？轉左台

三集都正

Superman見到咪唔洗打囉

Martha
超人阿媽又係Martha

自己Gotham自己救

有啲bug，不過好好睇，好睇過好多冇bug嘅電影

佢自己整好左自動飛行mode 出公會既係空機

如果啲打鬥場面做好啲
就真係冇得挑剔

下星期g.i. joe ，羅賓變奸角

屌好撚正
每次睇完都好難平復

最尾d人發現bruce係6個月前，已經裝左自動導航係飛機到
所以佢應該係飛機飛到海個時，跳機逃生左

佢有份拍？

好期待dunkirk
一定要睇imax

見到貓女正面，bruce背住呀福，咁會正啲

gi joe真係好好睇

好撚好睇

徒手游出公海

吓？

三部曲永遠是神作

+1 呢個series真係冇得比

嘥晒個靚樣

Christopher Nolan拍 係有番咁上下水準

tdk trilogy係batman電影既巔峰

咁batman 又話無自動導航
定係佢想扮死唔撈

Batman 1,2 is also good

應該係想扮死唔撈
好似阿福同佢講咁

佢想扮死
回應番之前果句 "not everything, not yet"
依家就真係比曬所野Gotham

之後套superman vs batman rubbish

不能認同更多

Bvs醫好左我嘅失眠

真心其實同avenger系列/其他英雄片（唔計最top果堆la）比佢有乜係特別衰

我覺得都ok啊

其實諗都諗到有小丑啦
成班癲佬放晒出黎
稻草人都有用
連忍者大師都用回憶片出返黎

真實

老蘭講過
原本諗住中間出返黎同蝙蝠俠繼續鬥
即係可能真係放痴線佬果陣放埋出黎
以小丑既能力肯定可以極速冒起

聽完真係人都碎埋

所以我覺得如果有埋joker，今集真係拍唔掂，兩邊實力差太遠

joker應該會玩殘bane

呢啲咪好電影囉

近年dc係咪得呢3部曲有得同avengers同埋spiderman揮？

應該得CA2劇本／張力上可以比下
但帶出個意味同理念就無野比到trilogy

唔撚係呱

avengers/新版spiderman劇情好一般

講死忠數量應該係

可能冇先咁講，而家第三集回應返第一集，毀滅葛咸城重生都幾好！
如果出返Joker，佢性格都係似第二集，just for himself just for fun！

乜嘢有得揮 咁講太睇低三部曲